是日靚早餐 焗法國牛角包

好味

分個俾我ok?

邊隻牌子？

有些很白

呢隻

我拒絕

獨食難肥

應該係個爐有D問題
熱力唔均勻